現實如果對你不公 別計較太多

返工食死貓 被過一棟 除咗小心啲 仲可以點
betweee想笑下 返工好sad

真係唔好信職場有朋友

每日都要防呢樣嗰樣 做嘢又要小心翼翼咁 好攰呀

係咪我開架個post 一樣樣

係唔係唔重要啦 一齊嚟抒發下

日日都係咁 已經習慣唔開心

番工同事好好 一齊屌死仆街判頭
最緊要有共同敵人

真係幾似 每一日都總會有啲事發生喺你身上 又時可能根本唔關你事 只係因為係嗰一個moment你咁啱出現喺一個地方 然後就中咗招 我唔想慣 你都唔可以慣 慣咗永遠都改變唔到

一齊diu一條友係咩嚟？

既刻諗起Robynn&Kendy首新歌 負攝石

本身諗住過完年就唔做脫離苦海 但係又開始猶豫不決
懶到個人唔想改變 驚搵唔返擁有緊既野

邊搵住工先 搵到再走會唔會好啲 改變要趁早呀